依家d髮型咁潮 我真係睇唔透

開頭睇落都算正常 睇真d 哇屌d青位個度係做乜鳩

俾吓面 剪漏咗啫

做下宣傳姐
佢影完相就剃
我真係唔信佢咁樣出街

變種陳帆

呢個ok

好想幫佢剪咗佢

條友本身個頭型面型咁柒都唔啱剪呢d頭啦

幕府武士頭

點解明明鼻高但睇落都好柒咁

係鼻大 唔係鼻高

如果遮住個嘴既話都無咩野

笑到有腹肌

Show 比你睇鏟前都鏟後啫

原來係張相，我以為係條片